［雷聲大雨點小］目前所在位置風平浪靜揮手區

新蒲崗至九龍塘位置依然同平時一樣，好懷疑一陣間真係可以掛到8號波咩

青衣

利申又不至於無風，出面有些雜聲，但當準備左成個星期打「終極大佬」既時候黎到得咁既程度多少有點失望

頭先樓下啲樹都叫做郁緊 而家又靜晒 不過聽日我哩度吹颶風食埋東南風準備冚家剷

個風都未黎到
On9